垃圾金拱門個Apple Pay幾時先肯改善

平時已經預咗要兩次先讀到，第一次失敗都處變不驚，即時撳取消再試，今日竟然要6次先Approve到

但係其他商戶全部一次搞掂

垃圾金拱門

唔係點逼你d人用支那寶

但係6次呢個數字實在太過份

假到爆

其實佢整到咁差都只會令我用返八達通，唔會轉用支那寶

夠膽就連八達通都整差埋

佢會咁做架
為支那化努力

用實體卡比好似冇依個問題

未試過

屌以為得我係咁
拍極都拍唔撚到
但7仔、百佳惠康就次次都得

係囉，初初以為自己部機問題

屌，去其他地方一下就搞掂

係咪你柒咋 我次次都一次就得喎

之前有巴打講過唔知係個wechat pay定ali pay搞到咁
佢條code有寫到邊樣野搞到咁
(詳情自己搵下post, 我都唔記得係邊個)

大家留意下未搞大陸支付之前一定一下就過

你用銀聯卡?

咪係 次次一野就得

自己唔識用屌人地部機

Google pay都係
反而就咁攞張卡出嚟拍就即刻得

唔識用就唔會第二次approve到啦

其他機可以一次搞掂m記唔可以點解唔屌得?

咁又點解析有人一次就得？

問你兩個問題
1.iphone個NFC喺邊
2.麥當勞部機個NFC喺邊

答到你咪繼續屌

1. 鏡頭
2. Mon

有人一次得唔可以我用部機同佢部機唔同

個問題唔係detect唔到呀 係detect完approve唔到 然後第二次就approve

ok 咁你繼續屌
希望你屌到m記換哂我用過而你未用過嗰款機

I mean我部機同佢唔係同一部機

佢嗰部冇壞我嗰部壞咗都唔得?

咁單一事件就應該同經理講而唔係上嚟屌啦
唔講以為你去間間m記都係咁

同經理講就唔可以開post屌?
呻吓都唔俾?

痴鳩線，開咩post都要管 唔鍾意咪負皮上一頁

得得得 可以可以可以
呻下好事嚟嘅